［極正能量］我宣布小強精神已取代獅子山精神！

黑警話我地係曱甴，我絕對唔介意卑人叫做呢個生命力最強大嘅生物！

香港人可以係全世界最邪惡嘅中共政權下，極力反抗，用群眾嘅智慧與行動每個禮拜同你港共政權鬥過。我地應變能力信任世界上無一個民族可以做到！除左小強嘅對殺蟲水嘅變種能力可以比美

一百萬遊行唔得；二百萬！
口罩唔得；豬嘴！
和理非唔得；勇武！
勇武唔得；和理非勇武拍住上！不割𥱊，不分化！
G20登報唔得；呼籲美國國會設立香港人權與民主法案（就通過）
有大台唔得；靠幕後大佬（according to 葉劉）
包圍立法會唔得；衝擊立法會！
塞港鐵唔得；塞紅隧！
CCTVB獨大；追擊佢啲廣告商！
中銀戶口轉匯豐唔得；港元轉美元！
眾籌制裁港共戰爭罪行一百萬美金唔夠； 卑夠你2,000,000美金
圍警總唔得；圍全港警署！
死守唔得；全港遊撃戰！
前缐頂唔住；和理非升級癱瘓機場!
⋯⋯⋯⋯⋯⋯太多太多，大家係留言到補充

香港知唔知最叻係咩！係多計呀！共匪係唔會夠我地黎架！所以有千祈唔好放棄！

核彈都炸唔死啲小強，解放軍我驚你老味呀！i

我知有好多手足，呢排好心灰意冷，有好多無力感，但係你睇返有六九開始嘅一連串事件。香港人打不死嘅小強精神係中共絕對冇咁嘅能力同埋智慧對抗到架！希望大家幫我做下小強精神嘅文宣，分享出去，鼓勵下啲學生！香港人加油！

小強其實係最完美嘅生物，牠們已經幾千萬年沒有進化過，由於他們已經是完美所以已經無需進化

講多次，唔好主動令自己非人化。

有咩問題？

最完美

非人化（dehumanization）是一種思維模式，『解除』我們對殘害同類的『道德禁忌』。藉由法律和習俗包裝，這種心理過程導致了奴隸制、種族滅絕和數不清的殘酷行徑。」

正如心理學家赫伯特‧凱爾曼（Herbert C. Kelman）所說：「殺害同類的禁忌行為通常會遭到強烈反感，因此若要有系統地計劃進行屠殺，必須剝奪受害者作為人的地位。」就像納粹使用「轉移」和「淘汰」等委婉的官腔用詞，來美化不同形式的謀殺。

當我們把人類群體非人化時，我們將他們視為不完全的人類。而我們若不看重他人的人性時，種族滅絕等殘酷的行為就會發生。

班仆街就係做緊呢個思想教育，殺人打人唔眨眼，人地當你小強，你仲去自認？

補充：塗污國旗唔得；揼鳩你支（那）旗落海！

甘自認英國自認雄獅，美國自認鷹就無問題？

我係要人改變人對曱甴的偏見！獅子，鷹比人類獵殺到瀕臨絕種甘制，係曱甴先甘無敵，打不死！

pish